有冇人玩雲裳羽衣？

平時好似玩呢啲中二game
不過見佢啲衫真係好多款好靚又可以係咁變臉 所以鐘意咗玩有冇同好？

岩岩開始 亂咁搭
覺得邊個正啲

定係呢個

玩埋晒啲垃圾支那驚

啲角色身材好撚核突呀

玩H game好過

支那驚

竟然真係會有人鍾意玩呢啲換衫驚

好似係台灣驚

台灣架。。。

你班毒撚唔明架喇

但我上網search見到...

屌 即刻del先

1025 和你返工 & 重慶感謝日
1026 醫療專職集會 1800 遮打
1027 守護民眾 與記者同行遊行 1500尖咀
& 自由之鶴追悼會

close post得